要知道你的胡子是什么类型的，什么样的产品会让你的胡子从大学里的胡子拉碴变成大卫·莱特曼的下巴。 最好的胡须产品，你的生活中最好的胡子|Florie Korani | 2021年8月18日|大众科学 
 如果你想留90年代的x世代山羊胡，或者只留胡子，这个修剪器是一个强大的工具，可以刮进很小的空间。 最好的胡须产品，你的生活中最好的胡子|Florie Korani | 2021年8月18日|大众科学 
 对一个不是穆斯林，只是留着胡子到处走的人说这种话真是太不寻常了。 萨夏·拜伦·科恩的犯罪搭档抓住了聚光灯Marlow Stern | 2021年7月30日|每日野兽 
 我记得我们在2005年或2006年拍《波拉特》的时候，电影里有一段萨沙留着胡子，皮肤很黑，负责牛仔竞技的人让他把胡子刮掉。 萨夏·拜伦·科恩的犯罪搭档抓住了聚光灯Marlow Stern | 2021年7月30日|每日野兽 
 然后他说，“如果你想在这个国家出人头地，你必须把胡子刮掉，因为人们会认为你是穆斯林，而我们这里不喜欢穆斯林。” 萨夏·拜伦·科恩的犯罪搭档抓住了聚光灯Marlow Stern | 2021年7月30日|每日野兽 
 从他的几张照片中，我们可以看到他是一个身材粗壮的人，有着印第安人的面容，浓密的胡子和坚忍的面容。 新奥尔良狂欢节的亡灵日|杰森·贝里| 2014年11月1日 
 除了看《广告狂人》，或者读一篇关于《牛奶和蜂蜜》的文章，他们没有任何参照点，喜欢胡子。 扰乱调酒师男孩俱乐部的女士|Brandy Zadrozny | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 我的毕业舞会舞伴瑞德留着硬朗的小胡子，开着一辆黑金相间的科迈罗。 现在让我们赞美著名的乡巴佬和他们不公正的默默无闻的血统 
 小胡子男问她为什么要帮他，她说:“我知道你想要什么。” 《权力的游戏》“山与毒蛇”重述:战斗的审判和伊尼戈·蒙托亚的复仇|马洛·斯特恩| 2014年6月2日|每日野兽 
 比如，戴个墨西哥宽边帽，披件雨披，在我脸上画个小胡子? 这个五月五日节如何不糟糕|Kelly Williams Brown | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 那个房间里有六个人有着同样的头发和胡子的颜色，有着同样普通的蓝眼睛。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他有一撮上了蜡的小胡子，每当他陷入沉思的时候，他就习惯把它捻一下。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 基普·伯兰也认出了这个英俊、精力充沛的男人，他有一头乌黑光滑的头发和涂过蜡的小胡子。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 卡尔森皱起眉头，扭曲着胡子，戏剧性地沉默了一会儿。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 加尔纳什靠在那里，在这个友好的掩体里呼吸着，他在胡子的掩护下狞笑着。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼